陳始要下台了。。。。。

真係好L忙

一波未平 一波又起
林鄭點解可以咁撚柒

小鳳姐都好忙